\cvsection[column2]{Formación Académica}

\cvevent{Doctorado en Ingeniería de Sistemas Telemáticos}{Universidad Politécnica de Madrid}{2020 -- Actualidad}{Madrid}

\cvevent{Máster Universitario en Ingeniería de Telecomunicación {\small \\ (Media 9.5, 1º Promoción, 1º Especialidad Telemática, Matrícula 10 asignaturas)}}{Universidad Politécnica de Madrid}{2018 -- 2020}{Madrid}
\cvevent{Grado en Ingeniería de Tecnologías y Servicios de Telecomunicación {\small(Media 8.8, 1º Especialidad Telemática, Matrícula 21 asignat.)}}{Universidad Politécnica de Madrid}{2014 -- 2018}{Madrid}

%%\cvevent{Bachillerato científico-tecnológico %%\textit{\small(Media 10, 1º de la promoción)}}{IES Eduardo %%Blanco Amor}{2012 -- 2014}{Ourense}

\divider

\cvsection{Experiencia laboral}

\cvevent{Grupo Internet Nueva Generación}{Departamento de Ingeniería de Sistemas Telemáticos, UPM}{Enero 2020 -- Actualidad}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Participación en proyectos europeos:
\begin{itemize}
    \item A/RPORTWIN. Digitalización del aeropuerto de Aberdeen, Escocia.
    \item YODA (Your Open Data). Publicación automatizada de datos en el Portal Europeo de Datos en Abierto siguiendo el estándar DCAT-AP.
\end{itemize}
\item Contribución en iniciativa europea FIWARE.
\item Participación en la redacción del estándar ETSI sobre Gemelos Digitales y NGSI-LD.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Investigador Universidad Politécnica de Madrid}{}{Enero 2019 -- Actualidad}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Publicación de artículos científicos.
\item Profesor en 5 asignaturas de grado y máster en Ingeniería de Telecom. 
\item Dirección de 8 Trabajos de Fin de Titulación (TFG y TFM).
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Integración Digital de la ETSIT}{Beca Fundación Ángel Barbero Martín de Vidales}{Marzo 2018 -- Julio 2020}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Dirección de proyectos de digitalización.
\item Diseño y desarrollo de sistemas informáticos universitarios en producción.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{SENER Ingeniería y Construcción}{}{Febrero 2018 -- Marzo 2018}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Sector aerospacial.
\end{itemize}
\divider

\clearpage