\cvsection[column2]{Formación Académica}

\cvevent{Doctorado en Ingeniería de Sistemas Telemáticos}{Universidad Politécnica de Madrid}{2020 -- Actualidad}{Madrid}

\cvevent{Máster Universitario en Ingeniería de Telecomunicación {\small(Media 9.5, MH 10 asignat.)}}{Universidad Politécnica de Madrid}{2018 -- 2020}{Madrid}
\cvevent{Grado en Ingeniería de Tecnologías y Servicios de Telecomunicación {\small(Media 8.8, 1º en especialidad de telemática, MH 21 asignat.)}}{Universidad Politécnica de Madrid}{2014 -- 2018}{Madrid}

%%\cvevent{Bachillerato científico-tecnológico %%\textit{\small(Media 10, 1º de la promoción)}}{IES Eduardo %%Blanco Amor}{2012 -- 2014}{Ourense}

\divider

\cvsection{Experiencia laboral}

\cvevent{Grupo Internet Nueva Generación}{Departamento de Ingeniería de Sistemas Telemáticos, UPM}{Enero 2020 -- Actualidad}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Participación en proyectos europeos en el área de Linked Open Data, Machine Learning y Digital Twins. 
\item Contribución en FIWARE: The Open Source Platform for Our Smart Digital Future.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Colaboraciones Docentes}{UPM}{Enero 2019 -- Actualidad}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Dirección de Trabajos de Fin de Titulación.   
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Integración Digital de la ETSIT}{Beca Fundación Ángel Barbero Martín de Vidales}{Marzo 2018 -- Julio 2020}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Desarrollo y operación de aplicaciones web para la universidad.   
\item Mantenimiento y gestión de servidores. 
\item Diseño, mantenimiento y explotación de bases de datos.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{SENER Ingeniería y Construcción}{Beca Universitaria}{Enero 2018 -- Marzo 2018}{Madrid}
\begin{itemize}
\item Sector aerospacial.
\item Despliegue de un servidor para el tratamiento de información de medida de equipos y detección de fallos.  
\end{itemize}
\divider

\clearpage